香港人已己不分 重好意思話守護香港?

已經見過幾個POST己已不分
自己正字都唔識寫 反而有人幫手話你煩住曬
連登仔一方面話要守護粵字 一方面話唔撚理

邊個話同你守護香港？